想問下m.2 2280 ssd for 外置盒用

咁多位高手，會有咩好介紹，謝謝
如果有平價當然好
我上網check過最高速好似500M左右
因我要搵B key插頭 m.2
我好似講野199
唔好意思...希望明白我講咩內容...

要用thunderbolt 先得

用usb3唔會過1gb

oic
即係我搵唔洗速度去1G的m.2 ssd就ok嗎？

usb 3.0 5Gbps
usb 3.1gen2 10Gbps(type-c to type-c/type-c to type-a) (要睇主機板usb頭支援咩)
其實淘寶有多呢啲盒
唔想淘寶可以買silvertone

其實之前我係黃金商場買錯左這個

所以我唔想浪費左佢,才問有咩岩用佢m.2 ssd 咁

呢個盒一係攞去賣 一係掉咗佢啦
無用

驚唔值錢賣唔到出去...
掉左佢好似好浪費咁

依個爛鳩盒
個道理就好似為張床單買過張床褥咁
完全唔值，買張m.2返黎仲浪費

咁明白了
咁我掉左佢搵個好D盒先~
Thanks咁多位~